{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 루이펜션"
    },
    "text": "青いチョウセンゴヨウの森に位置する黄土ペンションルイでは、天然資材のみを使用して健康に配慮したエコプラス空間を提供しています。 ここではチョウセンゴヨウ林の中での森林浴とともに鳥の鳴き声や水の音を楽しむことができ、これを通じてウェルビーイングを追求する方々を招待します。 ペンションルイでは退室時間である午前11時までには退室をお願いします。22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 また、退室が遅れる場合には追加料金が発生しますのでご注意ください。 コロナ防疫指針に従って、予約時に追加人数がいる場合は、予約前に必ず電話でご確認ください。 今年のプール開場予定日は2023年6月24日です。 しかし、今年は健康上の問題でプールの開場をしない計画でしたが、毎年訪ねてくださる方々の要請により最小限の補修だけを進めて開場することに決めました。 そのため、プールの利用時間は15時から20時までとし、利用可能時間以外は薬品処理や清掃により利用できません。 また、プール内では飲食物の摂取、飲食物の摂取、飲酒、喫煙、ダイビングが禁止されています。 ペンションルイでは現役国軍将兵、軍人家族、参戦勇士、傷痍勇士、有功者などのために公休日とシーズンに関係なく江村駅およびマートへの車両送迎サービスを提供しています。 また、室内では無償でガスグリルを提供し、湯通しのあるサービスを提供しています。 ペンションルイは団体ペンションではないため、4人を超える人数の予約ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションルイはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションルイは青いチョウセンゴヨウの森に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイではどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "ペンションルイでは天然資材のみを使用して健康に配慮したエコプラス空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイで楽しめる自然の音は何ですか？",
            "answer": "ペンションルイではチョウセンゴヨウ林の中で鳥の鳴き声や水の音を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションルイの退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "夜遅くに入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室が遅れる場合にはどうなりますか？",
            "answer": "退室が遅れる場合には追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "今年のプール開場予定日はいつですか？",
            "answer": "今年のプール開場予定日は2023年6月24日です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プール内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "プール内では飲食物の摂取、飲酒、喫煙、ダイビングが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションルイでは江村駅およびマートへの車両送迎サービス、ガスグリルの無償提供、湯通しのあるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイでは何人以上の予約ができませんか？",
            "answer": "ペンションルイは団体ペンションではないため、4人を超える人数の予約ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 448
    }
}